點算？大陸可以買到連登帳號卡單嘢已經傳到去babykingdom啦！

琴日開咗依個post諗住開心share 無諗過依家傳到嗰邊都知道咗單嘢 仲討論咗成三十頁

依家多咗好多大陸人新會員有無人知可以點樣del post?

（帝吧同胞请进）大量LIHKG帐号提供 不要再花一千块去淘宝买了！

屌你老母 唔怪得最近咁撚多人打簡體字

有無人知可以點樣del post?

大鸡乐你条仆街

我知錯

快啲刪POST呀

七仔幾時有

屌你老母

大雞樂你條仆街出賣香港人

無知一問 baby kingdom 係咩黎？ 廢老嘅討論區？

屌你老母呀樓主

屌你老母陣間變咗连登

琴晚己經有post講
開呢個post前自已爬下文
唔好當自己哥倫布

謝謝樓主給我機會

比你累撚死啦！

你這個港奸

我都想買返幾張，好缺貨

操你妈逼

連登即將淪陷

港奸 出賣香港人

绝不容许港独暴徒存在！ ！ ！ ！ ！

你有無搞錯呀

垃圾連登

死港灿，怕了吗?

多給50塊还可以脱p

港奸

看到咱們帝吧的利害嗎?

多谢楼主，我终于搞到连登帳号了！同志们，一起攻陷港独废青集中地！

食屎啦樓豬

出賣香港!

還番個清泉比我地

港奸！引蝗入室！P牌都睇你唔起！

管理員快做點事！！ 刪除帳號呀

帝吧牛b，skr

連登要淪陷啦

屌連登無啦

屌你老母返大陸啦

屌你老母快撚啲檢舉del po啦

唔好再推！

帝吧支那狗躝返去支那啦

負皮ED

屌 你出賣我地
宜家好撚多大陸account啦仆街
賣港賊

又係你，要求管理員del你ac

邊個爆出黎

唔識del =.= 係咪要pm管理員？

幹笑死

睇黎我地要轉地方討論啦, 連登冇啦!

屌！！死港奸

多谢lz，注册成功

要求連仔收返所有點數卡P牌仔

今次大撚獲 ！！！

屌你老母支那狗！！！😡

屌 連仔呢 比大量大陸狗入侵咗連登啦 快撚啲刪post!!!

屌你老母 樓主賣港賊

引清兵入關

帝吧666

gd狗死个马

你去食屎啦賤種 引曬啲人入嚟

BK弟妹们别怕，今晚咱们收拾这帮港独狗崽子

屌樓主老母

我來了

屌你港奸 出賣香港人

唔怪之得最近啲post咁奇怪原來就係你

同志 我村里很多人都买了
看来都是我们的人了

出賣我地

pm連仔啊屌你老母
係連仔啊
然後再檢舉自己啊

CLS, 網主做野啦

屌 唔怪得知近排咁柒多P牌仔啦

Lz就是个大sb

點算,好驚

賣港賊 我屌你老母

DLLM!！！
出賣香港人

终于注册成功！有种过来打我啊港独废青！

港奸可恥

垃圾樓主搞到支那狗p牌橫行

已pm連仔叫佢block人
天佑連登

樓主我屌你呀

感谢楼主，祝您一生平安。不过要怎样把名字旁的p拿走呢？

屌你老母點算呀而家

吊你妈的

香港玩完，點解會被班大陸喱入到嚟㗎？

同志挥个手

大家留意下 熱門有好多post都係5毛開出黎轉移焦點 講好多其他野 又唔講上環元朗5大訴求！！！！！

周圍都係大陸人啦屌你

你仲講？
係咪痴線架...

港灿只会在自己地方骂人，有种来帝吧，垃圾！

仆街仔賣港賊

屌你老母 出賣港人

x你啦
宜家通晒天，刪post有x用

帝吧出征 寸草不生

成個連登變左大陸論壇molamola

同志做得好 终于买了个旧账号 真牛B

屌你 賣港賊

吳三桂引清兵入關

仆街樓豬

屌你 你唔同佢地講係假膠 佢地真係信到死果日架

谢谢lz、你是咱们帝吧的盟友!

屌你咩
搞到呢度改名叫天涯好唔好
個個打殘體仆街

網軍湧緊入連登喇最衰都係樓主你個賣港賊

樓主你個內奸！！！

仆街樓豬死二五仔

出賣連登仔屌你

難怪連登多左咁多支那人，就係你條仆街

操你妈b个b个b个b

留名

屌你，我而家要del app啦

帝吧都收左皮啦 佢地依家俾哂人起哂底啦

光復香港 時代革命

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，時間有待更新，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

點算好...

我来了！冲鸭！

牛主就是活该
帝吧万歲！！！

屌你咩pk

賣港 可恥

屌你老母樓主，你癲撚咗啊

屌你老母 俾你累撚死
大量支那狗入侵

多謝你比機會我

暴动犯集中地 咱d8出答寸草不生

屌你老母，引狼入室

我是亲子王国过来的，谢谢楼主哦

傳說買卡

咱们帝吧今天就要打死港毒分子

港毒分子 快叫声爸爸

屌你老母，你係咪香港人，做乜出賣香港人！！你同我走

屌你老母樓主係咪on9豬隊友真係多得你唔少

( Show Blocked User - 大雞樂 )

屌你老母....再咁搞法連登實俾你整到玩撚完啦...

頂你 仆街樓主

你咁樣出賣連登有咩好處呀仆街

你個仆街仔

快啲刪POST

呢度比人入侵左我地點溝通呀屌你

是真的 刚刚买了几张 我爸妈现在都在看连登

楼主牛批，终于搞到账号了！
帝吧同志们也gkd

你他妈的傻逼！！

連登gg

屌你老母 你這個港奸

屌你真係好仆街

操你奶奶的死港仔
哥有钱还买了高级帐号
连那个p都不会有了
看你们能把我怎么样

死漢奸，admin快啲del post

操你妈b,香港是中国的
你这个汉奸

快d del啦,,出賣港人

低智師奶集中地

楼主干得好！楼主牛b!
楼主別怕，你还有咱们！

唔好亂咁教班大陸閪啦
今次真係比你玩死

加5蚊有vip , 可以離線登入

hi 你 auntie ，二五仔，仆街
我REPORT 哂你哋班賣港賊

汉奸LZ

楼主 不用怕这些废青

食屎狗

你個25仔

真牛批～skrrrrrrrr
廣州劉華發來賀電
6666666666

跪求連仔del post
二五仔落地獄

連登淪陷啦DLLM!!!!!!!正港奸

親，7仔可交易了沒有？

仆街 揚咗出去仲得掂？？快撚啲del post啦！！！

快啲諗辦法del左個po啦

牛逼死了！

港毒废青可耻！

成個連登被你搞彎曬

賣港！

多了同胞有帐号
我的工资又少了

有冇搞錯？！出賣香港人

我來了 暴徒們

點解仲未有人DEL POST架
連仔去左邊

賣連賊

你们这些港独分子知道得罪咱们要完蛋了吧😄

港灿們好
我們來教你們愛国的

有邀请码购买！输入邀请码就可！我便是成功例子😄

出賣連登仔你條仆街

屌你on99

出賣我地？

亲，刚和其他老铁们一人一张买了回来，谢谢老铁，咱们把狗B港独杀个清光！

港du廢青我操你媽b

雖然依家尚算安全、但係認真Admin真係要Secruity做好啲、你地責任好大

連仔出賣人
點解會比新會員搣P牌架

求下你地放過我地班廢青啦

亲，快來光復聯登

死啦，連登係咪要摺埋啦

屌點解很張卡會流出架
我都係買呢張卡

6666666666

成班垃圾出沒 人神共憤

帝吧出征，寸草不生2.0
正式启动

战友们请保护好何律师
他党(民建联)有一群叛徒正准备除掉他，声明也发了

推

屌 你返we7微博啦

昨天马上去买了
果然申请到户口
你地班港灿仆街仔
还不快点死

这账号我之前还买贵了👎🏿

爽了，嚫

Shame on you!!!

屌你老母死垃圾

帝吧一出 寸草不生

仆街賣港賊

帝吧出征，寸草不生

买了试一下

出賣兒登

原來係你條撚樣

妈啊 真的可以

怎么办 我多付了50还是有P #:)#dog#:)#dog

666了

搞撚錯！！！！

我真係好驚帝吧啲貼圖呀
又亮劍又飛拖鞋嚇到賴屎

唔好推post 呀

我要發起光復連登
樓主正一賣港賊 25仔

Del post啦屌唔好畀人入嚟呀

有没有同志 我河北的 刚买了 爽死了

仆街仔出賣香港

樓主你個仆街,原來係你搞到哩度烏煙漳氣

呵呵不爽吗 这个连登我们很快会攻下

看我的名子
就知道連登已經被我們攻佔了
受死吧港毒分子

看你们这班港仔我就凉快！

咁樣揚出嚟

連登真係要變蓮灯喇
del po呀

已確定樓主係三毛黎，唔好再推post由佢沉

屌你啦
你同我搞返掂佢呀

唔好出賣港人

DIU 你，大陸狗

终於到连登了 好多港毒分子 兄弟们快来

你地課金成功

樓主出賣港人

屌你條仆街 出賣香港人

死漢奸，咁樣出賣港人
人神共憤
一定有報應

樓主可恥 出賣港人

操你妈逼 我们帝吧是最强的！！！
你们这些港独分子不知所谓

大陸朋友你好！當你看到這個訊息時候，你的電腦已被存入六四資料。就算把電腦扔掉，他們也會透過你的IP拘捕你。

出賣港人

有无有黑龙江的朋友

刚买了一个旧号 感谢lz

死25仔我要屌你屎眼

屌你啦,皇天擊殺

屌你樓主

屌你樓主 原本個po沉緊
又想推上黎 你要害連燈幾多次

出賣香港人

你老母出賣一眾巴打

不容港独分子！！！

感覺連登要完了....

連登要求救了

屌你,上返去上面la
祝你生仔無屎忽

谢谢各位终于有机会露面了

連登垃圾。搞到咁低汁

仆街樓主
祝你同何妖一樣
老母墳頭被人打爆

去死啦賣連賊

厲害了，我的国
666

有通知話我個ac比人喺第二度登入過仲要大陸位黎

咪撚推啦, 正仆街

我個黃絲ac明明值二萬，而家無人收啦

點解admin仲唔做嘢？？死曬去邊？？？

你們這些叛國人，看看中國水軍怎樣收拾你們，學了那麼多年白話粵語，這回可以大派用場，你媽B漢奸

好擔心

我反而是賣了！

快撚啲還我連登

死二五仔

好可怕，冇咗連登我哋點算

唉 俾你玩撚死啦

傻B 干你娘 他媽的 我現在要去艱苦地區出征了

搞錯呀

今日番7仔有個呀叔話要兩張卡，講埋暗號，笑9死我

屌 你條仆街

樓豬賣港賊! ! !

我都買了

樓主出賣香港人！有無連巴做野起佢底

自編自導自演

這次慘了

你们这群垃圾港独
不是很嚣张的吗？
不承认自己是中国人就滚出去！

屌你老母，全部都係殘體字連登淪陷

咁都俾你買到個冇P

邊條仆街咁多口呀
啱啱先做幫完人參軍
你想畀人反cup咩

注册成功!
省了一千多块耶! 感谢了同志

連登失守喇

滾岀連登 ， 中國人在這裡不受歡迎

屌你老母樓豬死港奸

應該班大陸香港大學生放出去

屌你老母 咁樣爆響口

屌你老母樓主

港毒黃絲，應有此報！

死漢奸
想搞冧我哋連登？

樓主快delete post唔好再俾人睇到

仆街樓主 賣尻香港人！

有冇人起呢條蛋散底

好慘

帝吧兄弟在吗

唔好畀佢地入侵連登啊

以前淨係知用院校email 登記
宜家真係清軍黎啦
Admin 有無得cancel 所有用card 嘅account🙄

連仔快d做野啦

支持中国！！

PUSH
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

死港奸
[member]
藍𢇁普遍低智商
[\member]

死废青，现在咱们不怕你，有种来大陆

妈逼的！我们帝吧不会倒！

樓主我屌你老母

樓豬千古罪人

操你妈逼，一群港独崽子。

聽講仲可以甩埋P

媽！岩岩有個大陸仔自稱帝吧高層打比我我比佢地起左底啊！佢地限我3日內交出30個baby Kingdom，香港討論區，uwants等論壇既黃絲同伴username 供佢地起底用，唔係就上黎我屋企探我點算啊好撚驚，我可能是但搵30個username比佢地算了，班大陸仔好似真係無人性嫁，有無巴絲留言提供比我

怎么了垃圾港独？
我们中国人就是有钱
钱解决到的问题就不是问题
不过跟你们这些穷鬼废青说这些也没有用
可惜那晚元朗义士没有把你们全打死了

各位快點諗辦法，叫連仔盡快制止
救救連登

我賣5個帳號
微信我:吸精平平反64
優惠價格

巴打你個名
pm我啦

連仔，班人惡到傻，搞搞佢啦

正中下懷

樓主你有冇搞錯呀 原本等個POST沉左佢無人知咪算囉 你而家又撩返起壇野 用下個腦先講野好無? 唔該各位負皮之後上一頁 唔好再推

好人一生平安，希望佢地講得出唔會反口啦我岩岩屋企人都收到電話，佢地點做到痴撚線，仲要知道我細妹係邊間小學讀幾年班，大家投降啦班帝吧大陸仔痴撚線

仆街，引蝗入室！！負皮你

屌你個西

连登港独港灿快出来，爷来看孙子们了

收皮啦大陸仔

快del po

楼主, 咱们准备攻打了
你准备好了沒

仆街啦你

利害了我的國

屌你老母，好撚多支那人呀
admin快啲做野啦

咱们帝吧牛B

屌

樓主仆街死啦
義士俾你害死喇

屌你

點解要篤灰

亲们，我虽然买了卡激活就有帐号了，但我朋友买不了卡想直接注册，但註冊內的巴打丝打是什么意思
还有他的qq电邮为什么会申请不了

兄弟们快买帐号一起上

屌!!最衰係樓主

唔好再推喇

小事啦，大家都係香港人，呢d份內事黎姐

港獨 勇武 反送中集中地

多數係低能愚蠢，但以前自己才貌的媽媽。以為生左個仔，就可以教天下子女的物種。

666666666

我是咱們帝吧先峰，連登剛開已作準備，以應付此類事件
不用你這些港獨分子說三道四

屌你走狗 自bam啦

你簡直係人渣(雙手拍枱)

諜中諜

咁恐怖

亲 你的连登卡已经到货 请查收

抄你妈逼

負皮！

admin求下你快啲del post la

可恥死漢奸

操你妈的出卖香港人

我要斬死丁力個仆街

Baby condom比新移民港女港媽攻陷左

張卡比你班仆街搞到冇曬貨喇
我仲點賣我個ac呀屌

屌，點算

都说了 帝吧出征 寸草不生
你们这些港仔还不信 呵呵
帝吧同志起來了

你個仆街 多得你唔少啊
連仔仲唔做野

仆街二五仔

畜生！！！

呵呵港毒廢青🤣😂

樓主正仆街賣港可恥

草你妈 你是活腻了吗？ 出卖港人 可耻

連登冇得救 棄登啦
我地轉去香討啦
個邊都係我地嘅同志

等我做代購賺返筆先

聽內地同學講通哂天 del都救唔翻 點搞好

各路同志快来！ 向港灿连登仔亮剑！

屌你老母出賣港人

正式宣佈24-7-2019連登被帝吧精英攻陷

你係咪白痴架???????

樓主我屌你老母
.
連狗係邊呀 del post 啦屌

死港奸！操你妈！

唉 屌 成個連登比你搞彎哂

D8 係乜嘢

他妈的 我用了一千多淘这个号谁赔我？！

DLLM 漢奸....垃圾

有没有相认的吧友？骇来了一个旧帐，帝吧出征，寸草不生！66666

食屎啦你

仆街五毛死番去支那啦

要求del post

屌你老母出賣我地

你個仆街

弱智女人講弱智野嘅地方

沒事兒

幹你娘！

出賣港人！可恥！

仆街反骨仔

搞撚錯以後上連登要睇簡體字

天朝v5

樓主賣港可恥

屌你老母你係唔撚係香港人黎架？

屌 真係多左好多五毛

大帝吧牛B死了

帝吧大军现已整装待发教教你这群港毒分子做人

屌咪撚再推啦 好嘔心呀成班大陸蝗蟲

大鸡乐你个汉奸

Molalmola

支持警方執法
愛國愛黨
推比內地同志睇

DLLM

要求馬上處理

屌你老母港奸，收咗共產黨幾錢呀

好地地有人唔做，做狗！？

屌你出賣香港!!!

冇得救班師奶，真心膠
算啦佢地都唔知咩係真心膠

仆你個街 枉你係香港人

俺就是成功例子

死港奸 出賣香港人

今次仆街了

咱們帝吧不死！！

攻陷香港各大討論區！下一個 baby kingdom

屌你老母死港奸 出賣連登

你係漢奸，走狗，賣國賊

操你媽的逼呢

感谢伟大的同志带领咱们攻陷连登

帝吧雄起了

唔撚係呀

屌你老味咩垃圾
大灣區繁榮多得有你呀

屌你老母返帝吧啦支那狗

吓, 點算呀

操你媽支那狗
夠膽就別來香港旅遊

連登仔咁渣架
連洗負皮都唔夠大陸狗洗
快手負皮啦

屌你賣港

仆係個街 而家個個都開到acc 遲下成個forum都日日被人洗版 以後都唔洗討論啦

你們這幫港獨份子！

屌你樓豬

屌。。。。傻撚左？

大鸡乐 食屎啦 你系是连奸 登奸呀！！！

登主 現在非常時期 封鎖登記功能就可

我们不要再点赞了 我们要攻击他们的讨论区

原來我睇錯題 sorry

日日連登都死十幾廿次... 好難用
大家一齊過 BK 好無？

大陸有咩forum? 千祈唔好傳過去

我要買10個

港獨廢青不要亂吠,
咱們帝吧沒有輸,現在是第二場決戰!

岀賣香港人

咱們來出精了

看到咱們j帝吧的利害嗎?

屌你老母躝啦 人形支那犬

三毛就行遠啲喇

唉，因為你搞到我地輸撚晒，屌你老味!!!!

唔好整死連登呀
得番baby kingdom係清泉
帶領香港社交運動

快啲del post
連登淪陷啦

連仔仲未回應 今次死得喇

香港不欢迎港独暴徒，请滚回英国

連仔我愛你

仆街仔

香港啲便利店淪陷喇，個個都喺度問連登卡
樓主正仆街

屌 真係害撚死

屌你仲周圍講 block9你

賣港賊

仆街狗，做咩爆左我地暗號？屌，賣國賊

屌佢老母邊個賣㗎！

幹 被發現漏洞了

買多d

樓豬唔死都冇用

谢谢楼主 搞到帐号了！！

所谓的港灿连登仔不外如是

咱这不是来了吗，
来把这变成新帝吧！

PK啦今次

樓主死全家

出賣香港😡
😂

屌你 豬隊友

冚家剷 屌你老母臭閪 你唔好去死

屌你樓主係d8啲人

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

依家傳開晒，有L 用?

我屌你老母

咱们中国同志 已经进场连灯

成功买到了，让我们好好教育那帮废青港独汗奸暴徒！

操你妈的逼

成功开通了莲灯 省了几百塊！
美滋滋的

牛b

屌你老母喇
落黎香港打柒我囉
我叫天水圍劉馬車

帝吧出征，寸草不生！

屌你老母，你係咪香港人嚟

連仔del po 未

LIHKG帳號居然$20就買到，枉我用了$1000人民幣淘寶買，還等了三個多月

報告：东门街头有人在派，不用钱可拿两张 “连登邀请通行证”

成個連登都比班大陸狗入侵

救命
我就黎睇到以為BK果班都係連登假膠

帝吧兄弟切记买帐时加50块可以弄个旧帐

同志，感谢你，党 必定重重有赏

就算港獨都5關你事la, 返天涯曬村屋話係別墅la你

diu你揚到通晒天啦！點收科呀

你们已经完了

黨預祝你們在艱苦地區參軍愉快
歡迎保黨衛國

操你媽的傻b樓主 我才剛剛到步沒站穩 說了出來被管理員收回咋辦

快啲落街買曬佢，唔好俾啲大陸仔買到！！！

你TM脑子进水了?香港是中国的!你妈知道你这港独废青不好好工作在这里放屁吗?

睇我個a/c就知係我傳過嚟

香港是大清或大英的幾時輪到你中國漢人跳出來騎劫了
你國的歷史是體育老師教的嗎 多種條約跟你這北遷漢人有半點關係

出賣香港人 可恥!!!

歡迎帝吧加入 踢走港毒黃屍
一起撐警察反暴徒！

多9得樓主搞撚到而家真正需要既人要食炒價

港毒狗，金部给我去死

唔好推啦